\def\ncols{4}
\beginsong{Mai come lei nessuna\tiny\\Run to the sun}[by={P. Tubbs}]
\transpose{-1}

\beginchorus
\[F]Mai come lei
\[B&] nessuna \[G-]prima di lei
\[C] nessuna \[A-]dopo di lei
\[D-] nessuna \[B&]dava
il suo sorriso solo a \[C]me.
\endchorus

\beginverse*
\[F-] Mi son sve\[B&-]gliato
ch'era an\[C-]cora \[F-]notte
\[A&-] ed ho ri\[F#-]visto
le im\[F-]magini, i \[/E]volti
di a\[C-/E&]mori che ho an\[G-/D]cora
rin\[D&]chiusi nel \[E&-]cuore.
\endverse

\beginverse
\[E&- | F-]No,
son lontani or\[G-]mai
vive solo \[A&]lei
sva\[C]niscono le \[A-]ombre del
pas\[A&]sato e resta \[C]lei.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\[F]Mai come lei
\[B&] nessuna \[G-]prima di lei
\[C] nessuna \[A-]dopo di lei
\chordson
\[D-] nessuna \[E&]dava
il suo sorriso solo a \[D]me.
\endchorus

\beginchorus
\[G]Mai come lei
\[C] nessuna \[A-]uguale a lei
\[D] nessuna.
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Nasco per lei
quasi come se
da quel giorno in poi
\chordson
non \[C]fossi vis\[B-]suto \[F#]mai.
\endverse

\endsong
